{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71856&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘꽃astro풀빌라"
    },
    "text": "ペンションでは、それぞれの客室が個別バーベキュー場を利用できます。 特に夏には涼しいプールも備えられ、快適な時間を過ごすことができます。 周辺には車で23分の距離にある慶州大陵苑、5分の距離にある普門観光団地、そして25分の距離にあるファンリダンキルが楽しめます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 また、無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 客室は全室フルビラになっており、季節によってご利用いただけます。 ご利用の場合、1回当たり60,000ウォンを現場で決済する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルのセットが20,000ウォンで利用でき、客室で個別バーベキューを利用できます。 ただし、人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像が実際と異なる場合があります。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には車で23分の距離にある慶州大陵苑、5分の距離にある普門観光団地、そして25分の距離にあるファンリダンキルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室が個別バーベキュー場を利用できます。また、特に夏には涼しいプールも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はフルビラですか？",
            "answer": "はい、客室は全室フルビラになっており、季節によってご利用いただけます。利用の際には別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルのセットが20,000ウォンで利用でき、客室で個別バーベキューを楽しむことができます。ただし、人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。また、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 588
    }
}